Wakanda Ooh nana

Half of my heart is in Wakanda ooh nana
He took me back to America ooh nana
Oh, but my heart is in Wakanda
There’s somethin’ ‘bout Avenger
Wakanda Forever

大快活

力架

雅加達